龍門冰室算唔算改變了中國五千年文化

本身八月十六係追月 改變成追月餅

張生 改變中國的男人

月餅撚有5000年歷史

我叫你饅頭傑

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

一早話張俊傑係大仆街

月餅係咪反清復明嗰陣先有？

月餅係當年岳飛整比孝文帝，叫佢驅除韃虜恢復中華

仲未收到？

講歷史我只信你

君士坦克堡係我地中國人既偉大發明

你同土耳其政府鬥左幾廿年 我會選擇信你

買箱清貨價美心，批走面果層皮咪出到貨俾黃絲

我發誓我有生之年一定會喺Hüseyin Avni Aker Stadium放野

張生 : 唔介意既話 可以過幾日收

唔介意 下年先收啦

米玩 嫦娥係2M年前已經你上面食緊月餅

無！呢啲叫供月餅會，今年供定下年

係驅逐蒙古人嘅嗰陣

元末朱元璋起義嗰陣先有月餅喎

瓏門月餅算唔算都市傳說

美心已經賣緊$50一盒
你叫佢退錢，去買四盒美心無咁嬲

啲龍粉最近消失晒

你估會唔會有人話人西/渣家軍搞到龍門無月餅呀拿

起碼有得食先喇...

拎其中一盒去掉鳩佢